美國前副總統拜登兒子投資監控新疆人公司

美國前副總統拜登的兒子被揭發投資監控新疆穆斯林的科技公司

人權組織揭發中國政府用於監控新疆穆斯林

CHINESE FUND BACKED BY HUNTER BIDEN INVESTED IN TECHNOLOGY USED TO SURVEIL
MUSLIMS

磨牙
左膠黨出極右主義者？

左膠：睇唔到剩係知侵侵通俄

侵侵仲唔快D追擊佢

lm

穆斯林

左膠：拜登個仔？侵侵落台

唔係
佢哋只係一向雙重標準
中東、非洲嗰D回教徒就一定要大愛包容，批評佢哋就係法西斯
中國嗰D就don't give a shit

CLS

習近平係美國人
有咩問題

其實都有前科

之前個仔係烏克蘭天然氣公司做董事 老豆就成日向烏克蘭政府施壓
有個檢察官想檢查間公司有冇腐敗 無幾耐就比人趕左落台

Biden真係個好爸爸

未選先輸侵侵可以自行宣佈連任

民主黨 真係好正義

亞洲人人命不值錢

支那人不屬大愛範圍內

睇嚟侵侵好難唔連任

Biden says China is ‘not competition for us,’ prompting pushback from both parties

唔怪得啦
今次真係收左中共錢啦

有呢啲好老竇真係有今生無來世啦

民主黨口講反中，暗地裡同中共千絲萬縷

兩面不討好喎

佢個仔收左支那成10億美金